死利狗洗50m買個法賓奴做後備唔出？

買法賓奴黎擺？死仆街金錢足球

駁唔到？

金錢足球仆街死

無計啦 水貨真心唔掂

Yes only利金錢要死
學咩人金錢足球！ 全世界得！就係你利唔得！

皇馬夠買高圖爾斯擺啦

唔洗問都知蟹左啦 我就唔信當初買返黎真係諗住打後備

好過牙FRED唔撚掂都要出

駁吾刀

後備都冇佢喎

講真佢本身冇乜態
米拿同wijnaldum又幾場踢到mvp級嘅表現
唔出都好正常
連隊長軒達臣都要做三場後備
因為price tag而冇態都夾硬出 對球員球隊都唔係好事

牙軒喺高普手上無做過絕對正選
上年都係單打王傷左先有正選

韋拿老母係第3場先勁 咁都正選左2場

再嘈買起埋你

屌 你反撚夠未 仲捉你唔到？

冇計 利記個陣人人身價過億，5000M真係未夠班

個羅拔臣上季買完番黎都係咁 係季中先開始用仲要踢到識飛 應該係等夾到隊波先出

阿買莫雷拉同件膠龍50M都擺後備啦

鏝

關你撚事咩

買番黎擺 唔得呀

齊心反獌 ？

軒點會唔係正選
傷得多先無時間出
講緊上季傷過45日
前季傷129日
但兩季都正選出二十場以上

米拿仲似隊長

兩個你都講 你唔好加多十個後備嚟講